140255
11343
Nếu có một cuốn sách phân tích tất tần tật về đặc điểm, ngoại hình, tính cá, tình yêu, sở thích,.... Của con gái thì mình cá là cuốn đó sẽ dày hơn cả từ điển tiếng việt :)))))
Nhưng ở 204 trang sách này, nhóm tác giả đã phân tích một cách xúc tích nhất mà vẫn vô cùng dễ hiểu và đầy đủ về nhóm cộng đồng mang tên CON GÁI. Cuốn sách còn là 24 câu chuyện ngộ nghĩnh, thú vị,.. được nhìn nhận qua lăng kính khác quan, mang đến cho người đọc cái nhìn chân thực để thêm hiểu, thêm yêu hơn một nửa thế giới. Cuốn sách rất thú vị, hấp dẫn, mang lại cảm giác thư thái và hài hước. Con gái nên đọc để nhìn nhận bản thân mình cũng như xem còn thiếu chỗ nào thì bổ xung :))) . Con trai cũng nên đọc để thêm trân trọng và yêu thương người con gái của mình.
5
414919
2014-12-10 17:07:00
--------------------------
